屯門青雲站有九巴撞左

成架車停左係度等call車黎
封住左條路 塞死哂

架巴士塞左係山景行唔到

你老母就有事

又係女人渣車